做緊物管經理仔，得20k係咪人工太低?

岩岩入左間中型公司做物管
本身大學都係讀呢科
得一個後生仔跟我
搞到我乜都要做
仲要得20k一個月
13個月糧
做左半年，覺得好辛苦

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

幾多年經驗先

你咪撚玩啦 做個十仔AE都過20蚊啦
物管 後生細仔點會去做

物管即係高級保安，shift難啃不在話下，無人返工直踩12個鐘以上再追更係常識，大時大節無得放假，巡視完又要跟呢樣個樣

保安都高人工過你

經理邊會咁低價, 咩經理來

見習助理經理

M記經你

講佐嘰年經驗先

物管係咁，最低級之上就叫經理

似地產保險

3年經驗

係未玩野post 我fg bbq都24啦

其中一期既助理經理
但乜都要我做
試過有一次要幫手埋指揮屋苑交通

24k

係好L高

一入去已經係主任
之後已經經理級
利申:大學pm second up grad

咁又冇
我個度堆保安都係得16-17k

物管經理起碼30k up

正正常常spo都19k
真係未聽過apm20k
你果陣點見工嫁

解款食蕉入行都有20k

見工個時話做夠一年會加上25k

你3年都無仲唔走

16 Poly Grad?
做咩唔做GP

終於有人明白我
但我從來唔覺得自己係保安
我讀左幾年書先入行

半年前先入依家呢間公司
都有d名

一諗到又要讀書溫書考試就想死

物管過幾年要有牌先可以做

浪費金錢同時間，除非考到房署HO喇。

有同學做左一年物管都轉左做gp
物管唔係都要考HKIH咩？咪一樣要溫書

個個易好多啦

係咪創毅阿

po都接近兩雞啦，巴打快d轉工啦

我AFO都接近20了，物管AM黎講真心低，仲要u grad有經驗

工程狗路過
18grad 26k

3年經驗得20k
加油

馬會助理投注經理都係得18k

仲請人?

應該出年加到25k

咁咪加成25%人工
有冇咁好死

請晒人啦......好多人想做....

捱埋雙糧先啦

呢科hd grad 果斷唔做呢行專心考政府

我都係咁諗
做多半年會跳番上25k

有咩工好考？
我唔想做毅進仔

考啲hd 或中學要求個啲

個名係幾好聽既，但做既野同保安一樣
仲未計放假都要做公事，部電話真係24小時on call
流失率又過，under你果個如果辭職，你都有排煩

office work ?唔差啦

Apo價 $13 - 17k
Po價 $17k - 2xk
Spo價 $2xk up
Ahm價 $25k up
Hm價$ 30k up

物管真心賤過狗

利申：做緊

真係咁低人工咩？
岩岩做緊物管工程部 唔怪大佬同我講我人工等卡spo價

吓 我做左兩年 人工已經有40k

認真？ 邊間呀？

surveying

物管係咪好多賤嘢對付住戶?

同你唔同行，我記得我果時3年經驗好似都係得22K左右

正常物管工程價應該幾多

之前做緊物管，好彩走得快。

原來我已經係 manager價
但我係公司只係散仔

樓主會唔會成日點工程部做野?

看更>物業管理師
地產狗>不動產買賣師
文員仔>文件處理師
敦倫金狗>金融買賣師
地盤狗>建造師 (同建築師唔同)
保險狗>保險售賣師 (不包賠償)
豬肉佬>肉類切割師
Waiter>上菜師 (包抹枱 落order)

仲有咩職業係加唔到個"師" 字落去高級化成個職業

物管狗 快走！

Spo都有兩萬5吧

3年經驗 20k 算係咁啦
我做看更6年先過20k

fg物管都17k啦ching

申利 做緊
日日hea到仆街

真係唔想轉行既應該搵發展商/大surveying firm 既物管公司做，一黎多商場商廈盤，二黎出手都高啲
物管人人做得，讀過物管有得揀都緊係唔做住宅盤啦

我物管0經驗 + 唔關事degree
都有20k 樓主r.i.p

邊間？ 想轉FM了

地產保險一入職就經理，之後就VP
未見過再低既Title

你唔夠錢使？

吓， 乜公司黎架。
我做濕鳩主任仔， 22k, 14.5月糧外加車船洗衣津貼[~1k]
差唔多日日準時放工， 番公一半時間無野做

我係你就唔撈啦經理。

依間正喎

冇前途，仲笑

仲請唔請人呀？得qas 唔識英文

做物管狗有咩前途可言
比你做到經理搵多幾千人工日日比人屌老母屌到八九點先放工。 呢d 前途真係你要埋我果份啦。

我依家日日係到碌， 每年keep 住+4~5% 碌到咁上下升senior 攞多少少我就算架啦。 有咩問題又唔洗揹鑊，大件事第一時間隊個腦細出黎就掂

Spo都3xk啦

乜野spo 丫， 你將果d bonus 同雙糧打散再計牙？

走得去邊
我大學係依科major
轉行驚工作經驗同學歷要重新黎過

咩大先？

政苦工or 公營機構